我代表連登宣布 黃絲暫時同藍絲停戰

一齊悼念完吳孟達先

一齊學樓豬咁引戰好過啦

非引戰 依個係連登普遍嘅意見嚟

大家都想悼念吳孟達

咩意思

推

推 要保衛香港既集體回憶

巴打識波 有邊個唔係睇達叔大

正式宣佈黃藍大和解

拉

暫時和解 過咗頭七先再屌藍絲

達叔

連登黃絲表示block哂，唔覺有藍絲。

有班人純粹係想揾野屌

唔講政見 原神係幾好玩

杜文澤算唔算露底

收利是算唔算承認自己係支那人

［紅色五毛警報］咪撚再討論吳孟達 請關注今日國安法35+

舉唔舉美國國旗好

連登仔有19幾條標準 鐘意就好了